Rain 公開請粉絲推薦合作對象，網友瘋狂留言：Twice Momo & Blackpink Lisa

與其二選一，不如直接三人合作吧！簡直會成為歷代級畫面～。

昨天，歌手 Rain 透通過自己的 IG 分享了獲得音樂節目1位，以及 youtube 訂閱數破百萬的感謝文。

因為粉絲們的建議，收到了歌曲還和朴軫永一起上舞台表演了合作歌曲，多虧了大家《換成我吧》才獲得了1位，特別發文感謝大家。

而為了紀念拿到1位，以及 youtube 頻道「Season B Season」突破100萬：「大家也總是希望我和女唱跳歌手合作，各位希望看到的人選會是誰呢？請推薦一下吧！我會努力促成這個合作，並在頻道上公開的。」結果湧入了大量的網友留言。

其中，呼聲最高的兩位女歌手，分別是女團 Twice 的 Momo 和 Blackpink 的 Lisa，兩人各自在隊內都是舞蹈擔當，對此，大家都十分期待啊～！！！

（圖：Twice．FB／lalalalisa_m．IG）

想必 Rain 已經看到大家的願望了，究竟他會和誰合作，呈現什麼樣的舞蹈影片呢？另外，大家最想看到 Rain 跟誰的合作呢？

（封面圖：rain_oppa．IG／Twice．FB／lalalalisa_m．IG）

支持...

Momo

dancing queen

叫埋毛毛一齊唱歌

同lisa跳埋啲泰國舞
Black pink 我發現jisoo 同彩英幾正

Blackpink係有d料到

無人提請夏 班泡菜仔真係唔能識..==

chungha咁勁... 會唔會搶左rain focus

rain都天王級啦

momo淨係跳舞都OK嘅

一齊唱埋歌la

希切老師
MOMO

希切老師抵死

引戰撚 分化撚
明知momo唱歌咁難聽

歌手一齊唱歌好合理

我屌你老母啦黑心狗

要克服佢

引戰狗
扮溫屎 實際上黑TWICE

JYP靠害突登要我Mo唱高音啲 根本唔啱佢

我地溫屎好期待毛毛唱歌

太廢了

彩瑛廢到識隱形

跳gang